鍾意咗個有男朋友嘅女仔

個女仔好純好乖 仲好有矜持
唔會隨隨便便同其他男仔有肢體接觸
係傳統嘅好女仔
相反
佢男朋友成日周圍flirt女 聊其他女仔
仲要有時係摸手摸腳個啲
女嘅知道咗都係最多間唔中嘈下細交
而個女嘅仲越嚟越鍾意佢

我只可以默默守護住佢
成日見到佢哋咿挹
個心都好囉囉攣 好辛苦
但又乜都做唔到
好想同佢有進一步發展
又驚佢會覺得我想拆散佢地
最後連單純嘅友誼都失去埋

我可以點做

俾人中出緊，死心啦

人哋有男朋友就咪搞人啦

臭雞

但係佢男朋友好仆街
好唔忍心見到個女仔比人呃

唔好呀

你中出佢男朋友囉

咿挹原來係咁寫

男人不壞，女人不愛。 你比下自己有幾壞

笑撚死 死毒撚以為自己追到人

學到野

個男仔真你咁做好心你就搵證據再同個女仔講啦

唔洗搵 佢目睹嘅比我仲多
但都冇死心
點解可以咁傻

人哋散咗都未輪到你啦

夜啦 收皮啦

你知道仲唔訓醒?

咁個男仔應該幾高質條女先唔死心

就係咁先唔忍心睇住佢比人呃

咪撚搞人 屌你老母

條女會話 關你咩事呀死毒撚

不如巴打反省吓
條女唔揀你 肯定係條仔有野好過你
俾心機啦 睇你啲post好頹咁

條女有仔咪又係日撚日同你傾計
其實佢有flirt人 係唔flirt巴打你咋

巴打你肯定係日撚日怨自己冇女但又唔反省自己個啲毒撚

Aggar
唔知自己衰乜 乜都係假

平仔咁夜唔瞓

人地心甘情願跟個player都唔想同你一齊

純情妹鍾意MK仔，呢個係定律

btw樓豬似中學雞
中學真係要玩盡佢 想溝就溝啦
如果唔係到我呢個年紀想玩都冇得玩

放手 放開所有
人哋有仔就咪搞人啦

掛住你

搵過第個 巴打你可以找到更好的

掛你老母

人地有男朋友
-完-

書生巴俾啲禮貌ok？

Cut線囉咁

又嚟 我哋今日講咗18個鐘啦屌

俾綠帽條仔帶

你又真係cut我線.....

佢哋嘈交嗰時，巴打記得每一次都私下搵個女仔，安慰佢
佢每次唔開心，特別因爲個男朋友偷食嗰啲時間，巴打記得要陪係佢身邊
女仔好受落，心入面會攞你同自己條仔比較，比較得多，但自然會愈嚟愈有份量。他日佢哋鬧分手，你追，就好有機會。

以為見到自己開post

之後就會話sorry 放唔低ex 唔想對你唔公平

我係佢地拍咗一段時間先識個女嘅
個女仔都唔知我鍾意佢
btw多謝巴打先

未搞人啦

你先入為主
小心d個女仔la 同男/女朋友少少野都搵個鍾意自己的異性講 咁樣都好有問題

其實好難唔知

人地有男朋友就咪搞人啦仆街 你話知條仔點樣咩 做第三者就一定係最仆街果個

真 屌你老母就係你啲死狗公人地有伴仲想搞鳩人 知唔知醜 他朝君體也相同咋

屌我以前嗰個咪咁撚樣走咗 最後做撚咗人地隻兵

雞